想搵首M記歌

歌詞真係聽唔到

中文歌黎

女仔唱

成個感覺好迷幻咁

副歌係咁：

啦啦啦啦啦啦，啦啦啦啦啦啦啦，啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦，啦啦啦啦

Lm

黃淑蔓 - 一定要得？

江海迦 小問題

陳凱詠 想正常/想突然？

郭富城-弱？

Gin Lee 喘息空間？

感謝各位嘅回覆，但暫時冇一個中

首歌慢歌黎，個feel好迷幻咁

副歌：

So so la ti do so so fa so mi la

Fa fa re fa re la ti

試吓搵Robynn & Kendy？

好似錯撚晒

唔洗理d doremi

G G A Bb C G G F G D2 A

F F D F D2 A Bb

搞到我都好想知係咩歌

屌你老味，仲去M記

圓謊?

震驚14億人嘅謎團
結果竟然如此。。。。

第三顆行星？

一加一？

M記黎黎去去都個幾首

每次見到搵歌post都會諗起雪咖哩

想知樓主幾時聽過首歌

平安夜？

郭富城嘅弱？